{"translation-revision-date":"2021-03-10 16:26:59+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"All":["Alla"],"Font size":["Textstorlek"],"Type":["Typ"],"Custom":["Anpassad"],"Mixed":["Blandat"],"Hours":["\u00d6ppettider"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"No results.":["Inga resultat."],"Custom color picker":["Anpassad f\u00e4rgv\u00e4ljare"],"Color code: %s":["F\u00e4rgkod: %s"],"Color: %s":["F\u00e4rg: %s"],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfa-v\u00e4rde, fr\u00e5n 0 (transparent) till 1 (helt ogenomskinligt)."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Nyansv\u00e4rde i grader, fr\u00e5n 0 till 359."],"Move the arrow left or right to change hue.":["Flytta pilen \u00e5t v\u00e4nster eller h\u00f6ger f\u00f6r att \u00e4ndra nyans."],"RGB mode active":["RGB-l\u00e4ge aktiv"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Arbetsl\u00e4get kul\u00f6r\/m\u00e4ttnadsgrad\/ljushet \u00e4r aktivt (hue\/saturation\/lightness)"],"Hex color mode active":["Hexadecimalt f\u00e4rgl\u00e4ge (RGB) \u00e4r aktivt"],"Color value in hexadecimal":["F\u00e4rgv\u00e4rde i hexadecimal"],"Color value in RGB":["F\u00e4rgv\u00e4rde i RGB"],"Color value in HSL":["F\u00e4rgv\u00e4rde i HSL"],"Change color format":["\u00c4ndra f\u00e4rgformat"],"Choose a shade":["V\u00e4lj skugga"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Anv\u00e4nd piltangenterna f\u00f6r att \u00e4ndra grundf\u00e4rg. Flytta upp\u00e5t f\u00f6r ljusare f\u00e4rg, ned\u00e5t f\u00f6r m\u00f6rkare, \u00e5t v\u00e4nster f\u00f6r \u00f6kad m\u00e4ttnadsgrad och \u00e5t h\u00f6ger f\u00f6r att minska m\u00e4ttnaden."],"Click to Select":["Klicka f\u00f6r att v\u00e4lja"],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klicka p\u00e5 h\u00f6ger- eller v\u00e4nsterpilarna f\u00f6r att v\u00e4lja en annan m\u00e5nad i f\u00f6rfluten tid eller i framtiden."],"Click the desired day to select it.":["Klicka p\u00e5 \u00f6nskad dag f\u00f6r att v\u00e4lja den."],"Navigating with a keyboard":["Navigera med ett tangentbord"],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Select the date in focus.":["V\u00e4lj det datum som befinner sig i fokus."],"Left and Right Arrows":["V\u00e4nsterpil och h\u00f6gerpil"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["G\u00e5 bak\u00e5t (v\u00e4nster) eller fram\u00e5t (h\u00f6ger) en dag."],"Up and Down Arrows":["Upp\u00e5t- och ned\u00e5tpil"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["G\u00e5 bak\u00e5t (upp) eller fram\u00e5t (ned) en vecka."],"Page Up and Page Down":["Page Up och Page Down"],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["G\u00e5 bak\u00e5t (PgUp) eller fram\u00e5t (PgDn) en m\u00e5nad."],"Home and End":["Home och End"],"Home\/End":["Home\/End"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["G\u00e5 till veckans f\u00f6rsta (Home) eller sista (End) dag."],"Calendar Help":["Kalenderhj\u00e4lp"],"Minutes":["Minuter"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Add item":["L\u00e4gg till objekt"],"Item added.":["Objekt tillagt."],"Item removed.":["Objekt borttaget."],"Remove item":["Ta bort objektet"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"Dismiss this notice":["Avf\u00e4rda denna notis"],"Order by":["Sortera efter"],"Newest to oldest":["Nyaste till \u00e4ldsta"],"Oldest to newest":["\u00c4ldsta till nyaste"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"Category":["Kategori"],"Number of items":["Antal objekt"],"Horizontal pos.":["Horisontell pos."],"Vertical pos.":["Vertikal pos."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separera med kommatecken, mellanslag eller Enter-tangenten."],"Separate with commas or the Enter key.":["Separera med kommatecken eller Enter-tangenten."],"Angle":["Vinkel"],"Small":["Liten"],"Extra Large":["Extra stor"],"Preset size":["F\u00f6rinst\u00e4lld storlek"],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Gradientsteg i l\u00e4ge %1$s med f\u00e4rgkoden %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Anv\u00e4nd tangenterna v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil eller dra och sl\u00e4pp med musen f\u00f6r f\u00f6r att \u00e4ndra gradientens position. Tryck p\u00e5 knappen f\u00f6r att \u00e4ndra f\u00e4rgen eller ta bort gradientsteget."],"Remove Control Point":["Ta bort gradientsteg"],"Linear Gradient":["Linj\u00e4r gradient"],"Radial Gradient":["Radiell gradient"],"Gradient code: %s":["Gradientkod: %s"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Guide controls":["Guidningsreglage"],"Page %1$d of %2$d":["Sida %1$d av %2$d"],"Finish":["Slutf\u00f6r"],"Top Center":["Uppe centrerat"],"Center Left":["Centrerat v\u00e4nster"],"Center Center":["Centrerat mitten"],"Center Right":["Centrerat h\u00f6ger"],"Bottom Center":["Nere centrerat"],"Alignment Matrix Control":["Kontroll \u00f6ver matrisjustering"],"Unlink Sides":["Avl\u00e4nka sidor"],"Link Sides":["L\u00e4nka sidor"],"Box Control":["Panelhantering"],"Color value in RGBA":["F\u00e4rgv\u00e4rde i RGBA"],"Color value in HSLA":["F\u00e4rgv\u00e4rde i HSLA"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Custom color":["Anpassad f\u00e4rg"],"Default":["Standard"],"January":["januari"],"February":["februari"],"March":["mars"],"April":["april"],"May":["maj"],"June":["juni"],"July":["juli"],"August":["augusti"],"September":["september"],"October":["oktober"],"November":["november"],"December":["december"],"Top":["Toppen"],"Bottom":["Botten"],"Top Left":["Uppe till v\u00e4nster"],"Top Right":["Uppe till h\u00f6ger"],"Bottom Left":["Nere till v\u00e4nster"],"Bottom Right":["Nere till h\u00f6ger"],"AM":["f m"],"PM":["e m"],"Year":["\u00c5r"],"Date":["Datum"],"Month":["M\u00e5nad"],"Day":["Dag"],"Time":["Tid"],"Left":["V\u00e4nster"],"Right":["H\u00f6ger"],"Medium":["Medium"],"Clear":["Rensa"],"Drop files to upload":["Sl\u00e4pp filer f\u00f6r att ladda upp"],"Large":["Stor"],"Custom Size":["Anpassad storlek"],"Close dialog":["St\u00e4ng dialogruta"],"Categories":["Kategorier"],"Next":["N\u00e4sta"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"None":["Inget"],"Close":["St\u00e4ng"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}