{"translation-revision-date":"2021-03-10 16:26:39+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Version":["Version"],"HTML":["HTML"],"Preformatted":["F\u00f6rformaterad"],"ordered list":["numrerad lista"],"Name:":["Namn:"],"List":["Lista"],"Descriptions":["Beskrivning"],"bullet list":["punktlista"],"Table":["Tabell"],"Taxonomy":["Taxonomi"],"Read more":["L\u00e4s mer"],"Block updated.":["Blocket har uppdaterats."],"Convert to regular blocks":["Konvertera till vanliga block"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Block har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt."],"Reusable Block":["\u00c5teranv\u00e4ndbart block"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Skapa och spara inneh\u00e5ll f\u00f6r \u00e5teranv\u00e4ndning p\u00e5 olika platser p\u00e5 din webbplats. Om blocket uppdateras kommer \u00e4ndringarna att till\u00e4mpas \u00f6verallt d\u00e4r det anv\u00e4nds."],"Classic":["Klassisk"],"block title\u0004Classic":["Klassisk"],"Use the classic WordPress editor.":["Anv\u00e4nd den klassiska WordPress-redigeraren."],"block title\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["L\u00e4gg till ett block som visar inneh\u00e5ll fr\u00e5n andra webbplatser, s\u00e5som Twitter, Instagram eller YouTube."],"Write file name\u2026":["Skriv filnamn\u2026"],"Copy URL":["Kopiera URL"],"Add a link to a downloadable file.":["L\u00e4gg till en l\u00e4nk till en nedladdningsbar fil."],"document":["dokument"],"pdf":["pdf"],"button label\u0004Download":["Ladda ner"],"Text link settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r l\u00e4nktext"],"Download button settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r nedladdningsknapp"],"Show download button":["Visa nedladdningsknapp"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["L\u00e4gg till anpassad HTML-kod och f\u00f6rhandsgranska det n\u00e4r du redigerar."],"embed":["b\u00e4dda in"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML\u2026"],"Latest comments settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r senaste kommentarerna"],"Display avatar":["Visa profilbild"],"Number of comments":["Antal kommentarer"],"Latest Comments":["Senaste kommentarerna"],"Display a list of your most recent comments.":["Visa en lista med de senaste kommentarerna."],"recent comments":["senaste kommentarerna"],"Display post date":["Visa inl\u00e4ggsdatum"],"Latest Posts":["Senaste inl\u00e4ggen"],"Display a list of your most recent posts.":["Visa en lista \u00f6ver dina senaste inl\u00e4gg."],"recent posts":["senaste inl\u00e4gget"],"Create a bulleted or numbered list.":["Skapa en punktlista eller en numrerad lista."],"numbered list":["numrerad lista"],"Convert to unordered list":["Konvertera till punktlista"],"Convert to ordered list":["Konvertera till numrerad lista"],"Outdent list item":["Lyft listobjektet en niv\u00e5"],"Indent list item":["S\u00e4nk listobjektet en niv\u00e5"],"Write list\u2026":["Skriv lista\u2026"],"Show media on left":["Visa media till v\u00e4nster"],"Show media on right":["Visa media till h\u00f6ger"],"Media & Text settings":["Media- och textinst\u00e4llningar"],"Media & Text":["Media och text"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Placera media och ord vid sidan av varandra f\u00f6r rikare layout."],"Media area":["Mediaomr\u00e5de"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r blocket \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block som det \u00e4r, konvertera inneh\u00e5llet till ett block med anpassad HTML eller ta bort det helt."],"Keep as HTML":["Beh\u00e5ll som HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r block \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block intakt eller ta bort det helt."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r detta block."],"block name\u0004More":["Mer"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Dela upp ditt inneh\u00e5ll till en upplevelse som str\u00e4cker sig \u00f6ver flera sidor."],"next page":["n\u00e4sta sida"],"pagination":["sidindelning"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["L\u00e4gg in text som respekterar dina mellanrum och tabbtecken, och samtidigt kan formateras."],"Write preformatted text\u2026":["Skriv f\u00f6rformaterad text\u2026"],"Main color":["Huvudf\u00e4rg"],"Pullquote":["Framh\u00e4vt citat"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Ge s\u00e4rskild visuell betoning p\u00e5 ett citat fr\u00e5n din text."],"Solid color":["Solid f\u00e4rg"],"Separator":["Avgr\u00e4nsare"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Skapa en avgr\u00e4nsning mellan olika id\u00e9er eller sektioner med hj\u00e4lp av en horisontell avgr\u00e4nsare."],"horizontal-line":["horisontell-linje"],"divider":["avdelare"],"Wide Line":["Bred linje"],"Dots":["Punkter"],"Shortcode":["Kortkod"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["L\u00e4gg in andra anpassade element med hj\u00e4lp av en WordPress-kortkod."],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkod h\u00e4r\u2026"],"Spacer":["Distanselement"],"Add white space between blocks and customize its height.":["L\u00e4gg in ett tomt utrymme mellan block och anpassa dess h\u00f6jd."],"Spacer settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r distanselement"],"Height in pixels":["H\u00f6jd i pixlar"],"Subheading (deprecated)":["Underrubrik (taget ur bruk)"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Detta block \u00e4r taget ur bruk. Anv\u00e4nd blocket \u201dStycke\u201d i st\u00e4llet."],"Write subheading\u2026":["Skriv underrubrik ..."],"Column count":["Kolumnantal"],"Row count":["Radantal"],"Edit table":["Redigera tabell"],"Table settings":["Tabellinst\u00e4llningar"],"Fixed width table cells":["Tabellceller med fast bredd"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["L\u00e4gg till en tabell \u2013 utm\u00e4rkt f\u00f6r att publicera listor och data."],"Stripes":["R\u00e4nder"],"Text Columns (deprecated)":["Textkolumner (taget ur bruk)"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Detta block \u00e4r taget ur bruk. Anv\u00e4nd blocket \u201dKolumner\u201d i st\u00e4llet."],"New Column":["Ny kolumn"],"Verse":["Vers"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["L\u00e4gg in poesi. Anv\u00e4nd specialformat f\u00f6r radavst\u00e5nd. Eller citera n\u00e5gra rader ur en s\u00e5ngtext."],"poetry":["poesi"],"Write\u2026":["Skriv\u2026"],"Video settings":["Videoinst\u00e4llningar"],"Muted":["Tystad"],"Playback controls":["Uppspelningsreglage"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["B\u00e4dda in ett videoklipp fr\u00e5n ditt mediabibliotek eller ladda upp ett nytt."],"movie":["film"],"Stack on mobile":["Stapla p\u00e5 mobil"],"Page Break":["Sidbrytning"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Inneh\u00e5ll..."],"keyboard key\u0004Backspace":["Backsteg"],"keyboard key\u0004Space":["Mellanslag"],"The excerpt is hidden.":["Utdraget \u00e4r dolt."],"The excerpt is visible.":["Udraget \u00e4r synligt."],"Hide the excerpt on the full content page":["D\u00f6lj utdraget p\u00e5 sidan med hela inneh\u00e5llet"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Inneh\u00e5ll f\u00f6re detta block kommer att visas i utdraget p\u00e5 dina arkivsidor."],"Label text":["Text p\u00e5 etiketten"],"Add label\u2026":["L\u00e4gg till etikett..."],"Optional placeholder text":["Text f\u00f6r platsmark\u00f6r (valfritt)"],"Optional placeholder\u2026":["Platsmark\u00f6r (valfritt)..."],"Button text":["Knapptext"],"Add button text\u2026":["L\u00e4gg till knapptext..."],"Help visitors find your content.":["Hj\u00e4lp bes\u00f6karna att hitta ditt inneh\u00e5ll"],"find":["hitta"],"Enter URL here\u2026":["Ange URL h\u00e4r..."],"Use URL":["Anv\u00e4nd URL"],"Edit RSS URL":["\u00c4ndra RSS-URL"],"RSS settings":["RSS-inst\u00e4llningar"],"Display author":["Visa f\u00f6rfattare"],"Display date":["Visa datum"],"Display excerpt":["Visa utdrag"],"Max number of words in excerpt":["Maximalt antal ord i utdrag"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Visa inl\u00e4gg fr\u00e5n valfritt RSS- eller Atom-webbfl\u00f6de."],"atom":["atom"],"feed":["webbfl\u00f6de"],"- Select -":["- V\u00e4lj -"],"Tag Cloud settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r etikettmoln"],"Group":["Grupp"],"container":["container"],"wrapper":["omslag"],"row":["rad"],"section":["sektion"],"One.":["Ett."],"Two.":["Tv\u00e5."],"Three.":["Tre."],"Four.":["Fyra."],"Five.":["Fem."],"Six.":["Sex."],"Crop image to fill entire column":["Besk\u00e4r bilden s\u00e5 att den fyller hela kolumnen"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["G\u00e4rdsmygen<br>f\u00f6rtj\u00e4nar levebr\u00f6det<br>i det tysta."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Align column left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll kolumnen"],"Align column center":["Centrera kolumnen"],"Align column right":["H\u00f6gerst\u00e4ll kolumnen"],"Insert a table for sharing data.":["Infoga en tabell f\u00f6r att dela data."],"Create Table":["Skapa tabell"],"Change column alignment":["\u00c4ndra kolumnens justering"],"Header section":["Sidhuvudssektion"],"Footer section":["Sidfotssektion"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Release Date":["Utgivningsdatum"],"May 7, 2019":["7 maj 2019"],"February 21, 2019":["21 februari 2019"],"December 6, 2018":["6 december 2018"],"Attachment page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Ladda upp en fil eller v\u00e4lj en i mediabiblioteket."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["N\u00e5got av det sv\u00e5raste i teknikutveckling \u00e4r att bryta mot sitt eget tankes\u00e4tt."],"Ordered list settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r numrerad lista"],"Start value":["Startv\u00e4rde"],"Reverse list numbering":["Omv\u00e4nd listnumrering"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["V\u00e4lkommen till den underbara v\u00e4rlden av block\u2026"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Obs: Vissa sj\u00e4lvstartande videoklipp kan orsaka anv\u00e4ndbarhetsproblem f\u00f6r en del bes\u00f6kare."],"Play inline":["Spela upp direkt i texten"],"The current poster image url is %s":["URL f\u00f6r den nuvarande posterbilden \u00e4r %s"],"There is no poster image currently selected":["F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r ingen posterbild vald"],"Percentage Width":["Procentuell bredd"],"Post content settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Post content":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Post meta settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r metainformation om inl\u00e4gg"],"Sorting and filtering":["Sortering och filtrering"],"Logos Only":["Endast loggor"],"Pill Shape":["Pillerform"],"Enter address":["Ange adress"],"Media file":["Mediafil"],"download":["ladda ner"],"Show:":["Visa:"],"Full post":["Fullst\u00e4ndigt inl\u00e4gg"],"Featured image settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r utvald bild"],"Display featured image":["Visa utvald bild"],"Image alignment":["Bildjustering"],"Unsupported":["St\u00f6ds ej"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Header label":["Etikett f\u00f6r sidhuvud"],"Footer label":["Etikett f\u00f6r sidfot"],"poem":["dikt"],"Poster image":["Posterbild"],"Social Icons":["Sociala ikoner"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Visa ikoner som l\u00e4nkar till dina sociala medieprofiler eller webbplatser."],"block keywords\u0004links":["l\u00e4nkar"],"Social Icon":["Social ikon"],"%s label":["Etikett f\u00f6r %s"],"Link label":["L\u00e4nketikett"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["Kristin st\u00e5r vid spisen och steker i en stekpanna; hon \u00e4r kl\u00e4dd i ljus bomullskl\u00e4nning och har ett k\u00f6ksf\u00f6rkl\u00e4de framf\u00f6r sig; Jean kommer in kl\u00e4dd i livr\u00e9; b\u00e4rande ett par stora ridst\u00f6vlar med sporrar som han st\u00e4ller ifr\u00e5n sig p\u00e5 en synlig plats p\u00e5 golvet.\n\nJEAN\nI kv\u00e4ll \u00e4r fr\u00f6ken Julie galen igen; komplett galen!\n\nKRISTIN\nS\u00e5, \u00e4r han h\u00e4r nu? "],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Ja visst g\u00f6r det ont n\u00e4r knoppar brister.\nVarf\u00f6r skulle annars v\u00e5ren tveka?\nVarf\u00f6r skulle all v\u00e5r heta l\u00e4ngtan\nbindas i det frusna bitterbleka?\nH\u00f6ljet var ju knoppen hela vintern.\nVad \u00e4r det f\u00f6r nytt, som t\u00e4r och spr\u00e4nger?\nJa visst g\u00f6r det ont n\u00e4r knoppar brister,\nont f\u00f6r det som v\u00e4xer\n    och det som st\u00e4nger."],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv l\u00e4nken kortfattat f\u00f6r dem som anv\u00e4nder sk\u00e4rml\u00e4sare."],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Visa en ikon som l\u00e4nkar till en profil p\u00e5 ett socialt n\u00e4tverk eller till en webbplats."],"Display author name":["Visa f\u00f6rfattarnamn"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Add link to featured image":["L\u00e4gg till l\u00e4nk till utvald bild"],"Read more link text":["L\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"read more":["l\u00e4s mer"],"Toggle search label":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av s\u00f6ketikett"],"Change button position":["\u00c4ndra knappens position"],"No Button":["Ingen knapp"],"Button Outside":["Knapp utanf\u00f6r"],"Button Inside":["Knapp innanf\u00f6r"],"Use button with icon":["Anv\u00e4nd knapp med ikon"],"Combine blocks into a group.":["Kombinera flera block till en grupp."],"Subtitles":["Undertexter"],"Captions":["Bildtexter"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Sp\u00e5r kan vara undertexter, bildtexter, kapitel eller beskrivningar. De kan hj\u00e4lpa till att g\u00f6ra ditt inneh\u00e5ll \u00e5tkomligare f\u00f6r en bredare krets "],"Edit %s":["Redigera %s"],"Text tracks":["Textsp\u00e5r"],"Edit track":["Redigera sp\u00e5r"],"Label":["Etikett"],"Title of track":["Rubrik f\u00f6r sp\u00e5ret"],"Source language":["K\u00e4llspr\u00e5k"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5ketikett (sv, en, osv.)"],"Kind":["Typ"],"Remove track":["Ta bort sp\u00e5r"],"Add tracks":["L\u00e4gg till sp\u00e5r"],"Convert to blocks":["Konvertera till block"],"Open links in new tab":["\u00d6ppna l\u00e4nkar i ny flik"],"Unlink":["Ta bort l\u00e4nkning"],"sound":["ljud"],"Square":["Fyrkant"],"Upload":["Ladda upp"],"Text Color":["Textf\u00e4rg"],"Empty":["T\u00f6m"],"File":["Fil"],"Auto":["Auto"],"Embed a WordPress post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n WordPress."],"Original":["Ursprunglig"],"Number of items":["Antal objekt"],"Link settings":["L\u00e4nkinst\u00e4llningar"],"Archives settings":["Arkivinst\u00e4llningar"],"Display a monthly archive of your posts.":["Visa ett m\u00e5nadsarkiv p\u00e5 dina inl\u00e4gg."],"Audio settings":["Ljudinst\u00e4llningar"],"Write caption\u2026":["Skriv bildtext\u2026"],"Embed a simple audio player.":["B\u00e4dda in en enkel ljudspelare."],"Add text\u2026":["L\u00e4gg till text\u2026"],"Color settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"Button":["Knapp"],"block style\u0004Rounded":["Rundade h\u00f6rn"],"Outline":["Markera ytterkanter"],"Categories settings":["Kategoriinst\u00e4llningar"],"Display a list of all categories.":["Visa en lista p\u00e5 alla kategorier."],"Write code\u2026":["Skriv kod\u2026"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Visa programkodsutdrag som respekterar dina mellanslag och tabbtecken."],"A single column within a columns block.":["En enstaka kolumn inom ett block med kolumner."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["L\u00e4gg till ett block som visar inneh\u00e5ll i flera kolumner d\u00e4r du sedan l\u00e4gger till de inneh\u00e5llsblock du beh\u00f6ver."],"Cover":["Omslag"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["L\u00e4gg till en bild eller videoklipp med ett text\u00f6verl\u00e4gg \u2013 bra f\u00f6r rubriker."],"Border settings":["Kantinst\u00e4llningar"],"Fixed background":["Fixerad bakgrund"],"Overlay":["\u00d6verl\u00e4gg"],"Embed a tweet.":["B\u00e4dda in en status fr\u00e5n Twitter."],"music":["musik"],"video":["video"],"Embed a YouTube video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n YouTube."],"Embed a Facebook post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Facebook."],"image":["bild"],"Embed an Instagram post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Instagram."],"post":["inl\u00e4gg"],"blog":["blogg"],"audio":["ljud"],"Embed SoundCloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SoundCloud."],"Embed Spotify content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Spotify."],"Embed Flickr content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Flickr."],"Embed a Vimeo video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Vimeo."],"Embed an Animoto video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Animoto."],"Embed Cloudup content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Cloudup."],"Embed CollegeHumor content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n CollegeHumor."],"Embed a Dailymotion video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Dailymotion."],"Embed Imgur content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Imgur."],"Embed Issuu content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Issuu."],"Embed Kickstarter content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Kickstarter."],"Embed Meetup.com content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Meetup.com."],"Embed Mixcloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Mixcloud."],"Embed a Reddit thread.":["B\u00e4dda in en tr\u00e5d fr\u00e5n Reddit."],"Embed ReverbNation content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n ReverbNation."],"Embed Screencast content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Screencast."],"Embed Scribd content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Scribd."],"Embed Slideshare content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Slideshare."],"Embed SmugMug content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SmugMug."],"Embed Speaker Deck content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Speaker Deck."],"Embed a TED video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TED."],"Embed a Tumblr post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Tumblr."],"Embed a VideoPress video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n VideoPress."],"Embed a WordPress.tv video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n WordPress.tv."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande n\u00e4r storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning kanske inte beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande om storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"Media settings":["Mediainst\u00e4llningar"],"Resize for smaller devices":["\u00c4ndra storlek f\u00f6r mindre enheter"],"Embedding\u2026":["B\u00e4ddar in\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ange URL att b\u00e4dda in h\u00e4r\u2026"],"button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Embedded content from %s":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s"],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder besk\u00e4rs s\u00e5 att de passar in."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrerna \u00e4r inte beskurna."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Crop images":["Besk\u00e4r bilder"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Visa flera bilder i ett full\u00f6digt galleri."],"images":["bilder"],"photos":["foton"],"Write heading\u2026":["Skriv rubrik\u2026"],"Heading %d":["Rubrikniv\u00e5 %d"],"Heading":["Rubrik"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introducera nya sektioner och organisera inneh\u00e5ll f\u00f6r att hj\u00e4lpa bes\u00f6kare (och s\u00f6kmotorer) att f\u00f6rst\u00e5 strukturen p\u00e5 ditt inneh\u00e5ll."],"title":["rubrik"],"subtitle":["underrubrik"],"Image settings":["Bildinst\u00e4llningar"],"Alt text (alternative text)":["Alt-text (alternativ text)"],"Insert an image to make a visual statement.":["L\u00e4gg in en bild f\u00f6r att ber\u00e4tta visuellt."],"photo":["foto"],"Showing large initial letter.":["Visar anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Toggle to show a large initial letter.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av visning av anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Text settings":["Textinst\u00e4llningar"],"Drop cap":["Anfang"],"Start with the building block of all narrative.":["Starta med grunden f\u00f6r varje ber\u00e4ttelse."],"text":["text"],"Write quote\u2026":["Skriv in citat..."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Framh\u00e4v ett citat visuellt. \u201dN\u00e4r vi citerar andra, citerar vi oss sj\u00e4lva.\u201d \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"blockquote":["blockcitat"],"block style\u0004Large":["Stor"],"Start writing or type \/ to choose a block":["B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 \u201d\/\u201d f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Paragraph block":["Textstyckesblock"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tomt block. B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 snedstreck f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt. Dess filnamn \u00e4r %s"],"This image has an empty alt attribute":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt."],"button label\u0004Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"button label\u0004Convert to link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Crowdsignal (f.d. Polldaddy)"],"block style\u0004Default":["Standard"],"ebook":["e-bok"],"Embed Amazon Kindle content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Amazon Kindle."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Detta inneh\u00e5ll gick inte att b\u00e4dda in."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Det g\u00e5r inte att f\u00f6rhandsvisa inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s i redigeraren."],"image %1$d of %2$d in gallery":["bild %1$d av %2$d in galleriet"],"Focal point picker":["Fokalpunktsv\u00e4ljare"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Uppmana bes\u00f6karna att g\u00f6ra n\u00e5got med hj\u00e4lp av en l\u00e4nk i knappformat."],"link":["l\u00e4nk"],"posts":["inl\u00e4gg"],"archive":["arkiv"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Klistra in en l\u00e4nk till inneh\u00e5llet du vill visa p\u00e5 din webbplats."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Learn more about embeds":["L\u00e4r dig mer om inb\u00e4ddningar"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en by i La Mancha, vars namn jag icke gitter draga mig till minnes, levde f\u00f6r icke l\u00e4nge sedan en av det slags adelsjunkrar, som \u00e4ga en lans i dess st\u00e4ll, en gammaldags l\u00e4dersk\u00f6ld, ett \u00f6k och en vinthund."],"Code is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"Move image backward":["Flytta bilden bak\u00e5t"],"Move image forward":["Flytta bilden fram\u00e5t"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv galleribildtext \u2026"],"Describe the purpose of the image":["Beskriv syftet med bilden"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["L\u00e4mna tomt om bilden endast har dekorativ funktion."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc uppenbarar sig \u2014 stilla, sn\u00f6t\u00e4ckt och fridfullt."],"Clear Media":["Rensa media"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Ladda upp en bild- eller videofil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"cite":["citera"],"In quoting others, we cite ourselves.":["N\u00e4r vi citerar andra, citerar vi oss sj\u00e4lva."],"Border radius":["Kantradie"],"Link rel":["Rel-attribut f\u00f6r l\u00e4nk"],"Call to Action":["Uppmaning till \u00e5tg\u00e4rd"],"Fill":["Fyll"],"Two columns; equal split":["Tv\u00e5 j\u00e4mnbreda kolumner"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade en resp. tv\u00e5 tredjedelar"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade tv\u00e5 resp. en tredjedel"],"Three columns; equal split":["Tre j\u00e4mnbreda kolumner"],"Three columns; wide center column":["Tre kolumner med bred kolumn i mitten"],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Obs: Sj\u00e4lvstartande ljud kan orsaka anv\u00e4ndbarhetsproblem f\u00f6r vissa bes\u00f6kare."],"Column settings":["Kolumninst\u00e4llningar"],"Image size":["Bildstorlek"],"Open Media Library":["\u00d6ppna mediabibliotek"],"Embed a TikTok video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TikTok."],"Title attribute":["Rubrikattribut"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv vilken roll denna bild har p\u00e5 sidan."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Obs: m\u00e5nga enheter och webbl\u00e4sare visar inte denna text.)"],"Change heading level":["\u00c4ndra rubrikniv\u00e5"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tomt."],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"ADD MEDIA":["L\u00c4GG TILL MEDIA"],"Gallery settings":["Galleriinst\u00e4llningar"],"Link to":["L\u00e4nka till"],"podcast":["podcast"],"recording":["inspelning"],"Buttons":["Knappar"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Uppmana bes\u00f6karna att g\u00f6ra n\u00e5got med hj\u00e4lp av en grupp l\u00e4nkar, utformade som knappar."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Ett \u201dblock\u201d \u00e4r den abstrakta termen\n\/\/ som beskriver enheter i m\u00e4rkspr\u00e5ket\n\/\/ som tillsammans formar inneh\u00e5llet\n\/\/ eller layouten f\u00f6r en sida.\nregisterBlockType( namn, inst\u00e4llningar );"],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"social":["socialt"],"survey":["unders\u00f6kning"],"Aspect Ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"Landscape":["Liggande"],"16:10":["16:10"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3:2"],"Portrait":["St\u00e5ende"],"10:16":["10:16"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Could not edit image. %s":["Kunde inte redigera bild. %s"],"Zoom":["Zooma"],"Rotate":["Rotera"],"Image uploaded.":["Bild uppladdad."],"Crop":["Besk\u00e4r"],"Upload external image":["Ladda upp extern bild"],"Edit gallery image":["Redigera galleribild"],"Browser default":["Standardinst\u00e4llning f\u00f6r webbl\u00e4sare"],"Color Settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Detta kolumnantal \u00f6verstiger det rekommenderade antalet och kan orsaka layoutproblem."],"50 \/ 50":["50\/50"],"30 \/ 70":["30\/70"],"70 \/ 30":["70\/30"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"Minimum height of cover":["Omslagsbildens l\u00e4gsta h\u00f6jd"],"Change content position":["\u00c4ndra inneh\u00e5llets position"],"Opacity":["Opacitet"],"picture":["bild"],"Find out more":["Ta reda p\u00e5 mer"],"100":["100"],"One column":["En kolumn"],"Repeated background":["Upprepande bakgrund"],"Write citation\u2026":["Skriv h\u00e4nvisningstext \u2026"],"Edit":["Redigera"],"Save":["Spara"],"Insert row before":["Infoga rad f\u00f6re"],"Insert row after":["Infoga rad efter"],"Delete row":["Ta bort rad"],"Insert column before":["Infoga en kolumn innan"],"Insert column after":["Infoga kolumn efter"],"Column":["Kolumn"],"Paragraph":["Stycke"],"Dimensions":["M\u00e5tt"],"Link":["L\u00e4nk"],"Background Color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Page break":["Sidbrytning"],"Delete column":["Ta bort kolumn"],"Background color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Text color":["Textf\u00e4rg"],"editor button\u0004Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"Color":["F\u00e4rg"],"No posts found.":["Inga inl\u00e4gg hittades."],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Excerpt":["Utdrag"],"Select":["V\u00e4lj"],"Default":["Standard"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Edit image":["Redigera bild"],"Select poster image":["V\u00e4lj posterbild"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Remove":["Ta bort"],"Attachment Page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Media File":["Mediafil"],"Columns":["Kolumner"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Metadata":["Metadata"],"Autoplay":["Spela upp automatiskt"],"Display Settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"Copied!":["kopierad!"],"List view":["Listvy"],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"Categories":["Kategorier"],"None":["Inget"],"RSS":["RSS"],"Cancel":["Avbryt"],"Archives":["Arkiv"],"Close":["St\u00e4ng"],"(no title)":["(utan rubrik)"],"Width":["Bredd"],"Show post counts":["Visa antal inl\u00e4gg"],"Calendar":["Kalender"],"Show hierarchy":["Visa hierarki"],"Tag Cloud":["Etikettmoln"],"Code":["Kod"],"Loop":["Loop"],"Quote":["Citat"],"Image":["Bild"],"Display as dropdown":["Visa som rullgardinsmeny"],"Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Audio":["Ljud"],"Video":["Video"],"A cloud of your most used tags.":["Ett moln med dina mest anv\u00e4nda etiketter."],"(Untitled)":["(Utan titel)"],"Contact us":["Kontakta oss"],"Custom HTML":["Anpassad HTML"],"Chapters":["Kapitel"],"English":["Engelska"],"Gallery":["Galleri"],"Write title\u2026":["Skriv rubrik\u2026"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["En kalender med inl\u00e4ggen p\u00e5 din webbplats."],"by %s":["av %s"],"URL":["URL"],"Search":["S\u00f6k"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}